除咗要撤回 記得仲有呢幾大要求

撤回逃犯條例
將黑警拉上法庭審
要求黑警向記者道歉
調查警察行為失當
提升警察門檻（屌你英文都聽唔明做乜尻警察
取消定性為暴動
調查醫護人員失當
所有義士無罪

無理由佢班仆街做咗咁多嘢可以走甩
已經唔係撤回咁簡單
唔好袋住先！

家姐

撤回又點
無理由又俾班黑警逃之夭夭
成為逃犯天堂

推

推la

Help push

如果可以
我想呢個政府仆街
廿年喇
香 港 人 ! ! !

仲有

撒查特首在事件上需既負責任

我要條柒婆落台
仲要為咁多受傷既人對香港既損失負責

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

星期一出去集會

啱！

啱，唔講其他，最貼地嘅濫用警權、醫院私癮呢啲一定要處理用槍射頭根本離晒大譜

Push

毅進英文

就算撤銷一條逃犯條例
仲有千千萬萬嘅惡法繼續推出
就算林鄭下台
仲有千千萬萬個中共欽點嘅賣港賊
就算普選落實
五十年不變嘅承諾之下2047年香港應該何去何從？
所以如果大家愛香港就應該長遠諗下未來嘅路
修例暫緩 > 撤銷 > 林鄭下台 > 落實普選 > 討論香港可行前景（例如獨立/永續基本法）

Stage 0: 撤銷修例/釋放義士/追究黑警
Stage 1: 林鄭落台/修改公安條例/重整警隊/取消特首校監必然制
Stage 2: 停止每日150個及北敎中，並要求所有移民需要強製驗身及證明𦸨經濟能力
Stage 3: 雙普選/重設市政局/改革鄉議局及區議會
Stage 3: 永續基本法/設立公投法/修改香港護照代碼為HKG
Stage 4: 設立香港自衞隊/於世界各國廣設經貿辨事處
Stage 5: 不言而喻
歡迎大家一齊FF

pish